突發 「水泥工」進駐紅土！

大部份都播緊狗樣喎

唔使講，要睇就自己去

轉左鏡頭 佢影撚住實比人屌走

靜靜地.gif